人在外地 一丁友係酒店房好悶 入黎吹下水 秒回

一丁友去左旅行
但呢幾日病左唔想出門口
日日都係酒店度煲返以前既電視劇
悶丁死了 冇同人講野 口都臭
咩都吹下 一齊解下悶啦

推下先 就黎發臭

叫雞啦

怕要坐15日先出得返黎

去左邊？

返左大陸 青海
有冇聽過？
純粹係有朋友係呢度做野 黎搵下佢

去幾日？

12號走了 仲有成個禮拜

去睇下醫生 ？幾日都夠好返

病左成個禮拜
因為唔聽話 病左仲去飲酒飲到醉哂
同埋可能都關天氣事 得零下10度
成個人好乾

香港濕凍係咪世界第一

係
呢度零下幾度 落雪
但著件羽絨已經夠哂
同埋一入室內全部都有暖氣 好鬼熱

電視有咩睇?

Cctv
同埋有電影睇下
但有d要收錢

咁撚悶HBO/CN都無
青海有咩玩？

叫雞 冇咁易中招既

係咪都多人單車環青海湖？
之前去完西藏都想過青海 最後去左第度

應該有掛 都冇開電視睇
青海有茶卡鹽湖 青海湖

呢度叫雞200蚊人仔 好抵屌

有無肚腩同留鬚

有冇相分享一下

以家唔多 前排7月就有個比賽 環青海湖
我去過西藏stay左2個月 青海stay左1個月
第3次黎青海了

搭順風車周圍去定拉薩留咁耐？

有無叫雞

有肚腩 冇鬚

酒店有無靈異嘢

結左冰既青海湖

點解你去咁多地方都有肚腩

有朋友係西藏做生意
佢渣車帶我走青藏線
同埋去到拉薩周圍去下周邊地方
Stay係拉薩長期去平措青旅度玩
基本上玩到熟哂

冇叫雞

冇得解
全身都正常 就係有個肚腩仔

覺得最寂寞果陣係咩時刻？係邊度

個時識有個人話好多四川人去西藏做生意 做7個月就可以返屋企抖半年再去做過

巴打你都係做生意架？咁free

冇靈異野 其實都唔算酒店
係人地住宅然後租哂d房出去咁樣
100蚊人仔一晚 環境唔錯 附近就係商場 市中心

最寂寞係31號果晚 見住ig個個都一雙一對
我就on99 自己落去酒吧飲酒 睇煙花
仲飲到假酒 頭痛到爆

係 我朋友做旅遊
佢做5-9月旺季 然後就抖成年
叔幾個月已經搵到10萬左右
大陸黎講算多

咁似去爆房

唔係爆房呀 我都想有個伴陪我訓
On99自己一條友訓咁大張床
另外果張床又唔知做乜9

隊悶酒梗係寂寞啦 酒吧靚唔靚 多唔多女，啲假酒咩味 消毒酒精味？有無食煙？

住好似好平啵,機票過去幾錢,成程預算幾多

酒吧係音樂酒吧果隻
有live band唱歌
冇咩靚女 樂多都係一班人咁玩 冇機會識到
假酒飲落冇咩特別 但飲完就黎料 頭痛到爆
有食煙

係呀 住因為識人 原價140 特價100
機票係深圳飛 total:1700 左右
預算預好少喳 基本野係食住囉 玩都冇咩點玩

1700抵玩啦 來回?
其實去旅行真係得住同交通費支出最多,其他既食唔得幾多

係呀 因為我唔係買來回
第1程：深圳>西寧
第2程：西寧>雲南麗江
第3程：麗江>深圳

飲假酒好危險喎，巴打下次小心啲啦

冇咩人講野 唯有炸下圖先

知道啦

推

好靚呀